請謹記如果對方冇出示委任證

你係可以拒絕出示身分證